{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072136",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "명랑식당"
    },
    "text": "大田広域市東区テチョンロ56-20に位置した鳴梁レストランはすでに46年間、ユッケジャンか一つだけを専門に提供する食堂です。彼らのユッケジャンは宮中ユッケジャンで有名です。ユッケジャンは大破と牛肉を主な材料で使って朝鮮後期から消費され始めました。しかし、その時代肉が貴重に存在したために、庶民たちは肉の量を減らしてトランデ、サツマイモの茎、宿主などを追加し、ユッケジャンを食べました。その結果、現在の大衆的なユッケジャンが誕生しました。郎らかの食堂はTVプログラム'生々情報筋'でパゲジャンとして紹介されました。毎日オープン時間は11:00から15:00までで、日曜日と祭日は休業日です。この食堂で注文できるメニューはユッケジャンに10,000ウォンで、冷凍ユッケジャンは6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "鳴梁レストランは大田広域市東区テチョンロ56-20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何年間営業していますか？",
            "answer": "このレストランはすでに46年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランではユッケジャンが専門で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ユッケジャンは牛肉を主な材料に使った料理で、宮中ユッケジャンとして有名です。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの歴史はいつから始まりましたか？",
            "answer": "ユッケジャンは朝鮮後期から消費され始めました。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンにはどのような材料が使われますか？",
            "answer": "ユッケジャンには大破と牛肉が主な材料として使われます。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンはどのように進化してきましたか？",
            "answer": "ユッケジャンは肉が貴重だった時代には肉の量を減らしてトランデ、サツマイモの茎、宿主などを追加して作られました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は11:00から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは週に何日営業していますか？",
            "answer": "このレストランは日曜日と祭日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ユッケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ユッケジャンは10,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "冷凍ユッケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "冷凍ユッケジャンは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 403
    }
}